hi 淡友 (897)

講lol都誤中1001

狂戰輸左6場先開始識玩屌

同埋點可以1個圖決定呢

慢你一步添

狂戰好好玩 冰川又得閃電又得沙漠毒又得 仲要冇其他陣禁食裝 乜裝都玩得

我補左1k 圖

不過都畀大家估下啫

我日日訓4個鐘

巴打高手黎

屌你啦

歐拉夫正野啊

屌我做乜

唔得的，我要5個圖＋我嘅線

龍爪bt歐拉夫一個打10個

我有啲唔會公開嘅圖，所以你地點都唔會知個極點

已經好夠

男人的温柔
希望你飛船在天

你係呢兩日趕貨姐平時打機唔願瞓

羊刀歐拉夫
依家好撚多地獄火

想當年我每打機打天天光五點，第二朝仲可以七點起身上八半堂

無 屌下啫

平時都係慣左唔訓
日市會訓3個鐘

認老味

6隻火好l勁 隻隻都打aoe cls

屌 打過9隻 仆佢個街我即走場

你見我夜晚會訓既咩

仲要辛吉德

唔通係我黎

屌你 過幾年你就知

到時我會認老

唔係你

@一姐又話解綠好飲既，好淡口好似加咗水噤既

我認

有女朋友係唔同d

不嬲都唔好飲
茶係要自己沖

唔關事

道地？飲伯爵茶啦 好飲

介左叫雞既生活好慳錢

辛吉德又係on99 nerf極都勁

一向都唔捱得夜，年青枉過

俾啲我洗

你真係好癲

地獄火嘅佢最戇鳩

突然想飲綠茶，平時飲開伊藤園綠

暴食之罪

做咩功課呀 打機啦

唔係升就係跌架啦股票七成既時間都係升既

睇緊機票
不過好似撞job日期sad

去邊

大阪
下個月就台灣

屌
成日去玩

無叫雞既生活真係好慳
無支出
下個月頭又上山訓

出左data 未

Google 比法國佬罰左150m euro

我真係好鐘意伊隻豬

罰佐 0.75 條玻璃天橋啫, 散紙來

買多左部 比第二個家姐

收唔收家姐

你家姐請翻你食米線未

日日都升悶唔悶

上次叫我出街幫手拎野
唔見左個十幾廿格 50手
請左我食左次

送部俾我

轉左性再問我

今晚玩唔玩戰棋, 我做埋啲野後

屌

我係髮菜妹 你好

上線再叫我 我打足一日

2400 集合
有冇其他巴絲參戰

睇我親手擊敗傳說

我經常輸

跟

重注抽水王

有無清開盤

美國GDP 增長2.1% 符合預期

我個人無咩勝負慾望
屌西既慾望會多d

做你家姐真係好

咁你輸佐罪你 3個月冇得追尋你慾望
宜家你對勝負有慾望未

次次去日本都買幾個袋俾我家姐
超級好細佬

無
因為我唔會理你

輸贏係我世界觀唔係咁重要

班狗又開實彈

點做到。。。瞓2個金3上堂trade...

仆街...又拎第7又扣番個分

「原來買股票咁辛苦」

但係明明咩事都無

劉德華同張家輝都有講類似既野

有冇人有聽あいみょん嘅歌

金句：
唔係贏梗，賭黎做咩
想悶悶地贏定刺激咁輸
唔辛苦點得世間財

睇通呢幾分鐘好過睇財經書

美股做乜撚嘢

無限破ATH

血糖都唔可以日日ath,不過美股可以

道指cls

美股只係不斷溝價買貨真係無得輸
跌500點就揸一張

大選前老美3萬

現貨直接hsi

thanks

唉屌
豬兜到呢…

Had a very good talk with President Xi of China concerning our giant Trade Deal. China has already started large scale purchaes of agricultural product & more. Formal signing being arranged. Also talked about North Korea, where we are working with China, & Hong Kong (progress!).

Stop

唔stop唔睇我唔上水唔回應

唔stop 唔睇中醫我唔上水，已走火入魔了

仲有唔瞓教

夜期收硬NH
唔知穿唔穿到280

trump助攻at least 唔敢沽

渣期既朋友起身收錢啦

星期一282

升災呀 痴撚線

夜期無力

咪gel啦，夜期真係無跟升

28200見啦牛軍
牛GEL

咁L樣星期一日市都升唔穿28000，就多數掉頭回吐

823 可以70蚊再溝

WIN左髮菜巴打
第一

港女真心無力。。。280係鑽石能力閘。。。。

事到如今自燈都救唔到你啲牛

升WO 牛洗乜救
自己識食草長大啦

知道自己果套搵股方法唔正確，就改進

點解張圖第一浪最長

認真喎。。。美帝愈升愈有
但港女呢？成個夜期都妹下妹下
其實都無咩好消息，侵侵同中共和解都吹咗咁耐，
咩都消化晒。（反而是但一邊扭屎忽就可以成千跌）
點睇港女都似係到頂派緊貨。

其實是咪應該當佢下降5浪之後反彈3浪穩陣啲

利申：唔識

今日個post 終於推得慢

找d 個股炒下先
美期有排都唔跌唔駛諗做淡又唔想高追

我就段round 計，不估頂，每round不合心意 ignore

買咗等收錢，未買不了

金寶湯一日俾人打左入價
sc49 蚊一月九日 又要捱半個月

早兩日美股推介 wrb-f 已25.3

屌 做乜笑人
我遲下都會變成咁

幾錢買先，個圖咁有力，50元和點， 50下買起碼不敗

高j
this is ……

琴日尾市call佢，淨係搏下星期一

無頂， 2020 年再算，做淡暫時都係不停比佢夾

好友mode: 12月4到12月18升左千九幾點，宜家橫行抖抖氣再上。

淡友mode: 28000鋼頂，淡大儲夠淡倉庫向下殺。

暫時係好友

空の青さを知る人よ

同賭錢冇分別

訓佐十個鐘好爽
但我決定繼續爽

下晝有冇人玩戰棋

其實都係但巴打覺得短期仲有無水位升？

Btw 感激巴打你耐心解答

點解要咁玩下一個交易日

其實我果隻call係短期，只係唔想擺到月尾蝕價，星期一二一升就食

我套form 不估頂的，睇落真係中間，不上不下

唔該巴打

下星期淡友天下

起身了

無得爽 屌

唔想研究

求屌醒

我都膚色愈嚟愈深

我鐘意長腿補習姐姐

屌你 你都有得瞓

牛gel

揸牛等上4幻點

台服定美服
集結

牛 G E L 牛 牛 哈

hi LoL友

隔離屋又燒衣
個火爐離我門口唔夠2米
啲味攻曬入屋

留錯左係大師個post

仲有冇其他人

攞把大風扇吹返過去

佢食慣啦

一陣有時間拎11 月data backtest 大法一
睇下有幾多實際profit

我平時都係
琴晚用另一個枕頭擋住窗

@扑

傳說同鬆菜呢

你有bb係屋企哎嗎

我瞓廳，對住個個窗枕頭係擋唔住

通常我朝早係比雀仔叫醒多
食埋個早餐先

琴晚被迫休息

噤開心

屌你 你又玩埋一份
唔搵都唔知你乜水

最憎
我會叫佢去後樓梯

我有睇到

改名轉運大法
牛gel

懦夫

成朝都研究唔到

鳩sir今日有無心水呀

召喚鳩sir

賭仔你會先算

仲未得閒去食個氣鍋雞

買左50蚊

我係垃圾 我係懦夫 我係賭仔

鳩sir唔見人
有無係其他post見到佢

今日要做野
明天影女

係日本happy 緊

只買人心水

旅行玩緊啦應該

上次win大錢

嘩
放假我理撚得佢 垃圾公司

屌 成日食好閪
我自己食 淨係食20蚊左右嘅車仔麵咋

屌你
我努力學習緊

噤忙

又影女

唉。。。俾咁q多貼士都唔諗吓，個新form 極有用
好似今早條友問9xx
我好難解釋，用易經2隻字已經乜叉資訊都有
只講目標有乜用
好似紅樓夢林黛玉彈琴，妙玉話 屌，太高，搞乜，會斷線的，
結果中招。。。
你地就當我short咗
妙

玉听了，呀然失色道：“如何忽作变徵之声？音韵可裂金石矣！只是太过。”宝玉道：“太过便怎么？”妙玉道：“恐不能持久。”正议论时，听得君弦“蹦”的一声断了。妙玉站起来，连忙就走。宝玉道：“怎么样？”妙玉道：“日后自知，你也不必多说。”竟自走了。弄得宝玉满肚疑团，没精打彩的，归至怡红院中，不表。

分享身材相

諗唔通
打switch 算

儲錢，我都日日食平茶記同雲吞麵對自己好d，食落肚先係自己
Btw，邊到仲有20蚊車仔麵

輸錢俾偶像有咩所謂

要幾博學先可以用典故段落黎解釋
佩服佩服

最近係無咩特別利好消息

屌 打左幾分鐘機
成個腦不斷彈啲初9 上9 出黎

食我就無乜要求

放工去又多人

平安夜早放工去食先
反正無野做

輸錢俾偶像係我光榮

做野路過都去食下先

你又無瞓？

訓左4個鐘

比同行起埋底我仆街都似

私下

咁癲
打咩會有勢睇

咪臭係

公屋都去後熡梯

易經 可終身有用

我又回歸了
食完飯, 順便睇佐套戲

你唔係利見大人咩

我都飲緊茶
朝早得閒泡佐個茶

宜家唔識易經都唔敢入post 討論

同意 我都要返轉頭睇返係乜意思

一陣訓多個晏覺先

去做下運動可能有助了解

八戒死前說的話

好積極了

膠街架配正啲 廣東話會好笑好多

污污
你唔欣賞紅樓夢

你係咪賈寶玉

岩岩比3個綠衫popo查身份證

咁你係乜

史湘雲最好玩
王熙鳳最能“幹”幹
寶釵最完美
黛玉最悶
探春好老虎乸
迎春喜被虐
妙玉喜做性奴

你呢

十二釵以外
我可唔可以做塊通靈寶玉就算

負分+99999999

不停俾人仍俾人ignore俾人整唔見 俾和尚掂？

佢好被虐喎

鳩蛇緊急召喚

日賭夜賭放假都賭

唔賭唔g時運高

真 賭得多身體好
牛熊必勝

淡友區 （完）

星期六日好唔得閒架
好多野要睇

睇馬睇馬

出去踢波
做下運動減輕賭性

走佐去訓晏覺
一訓竟然成個天黑哂

證明你攰啦
今日都忙咗成日無點爬文，今晚同屋企人做冬

我聽晚先做冬
訓到連打機時間都冇埋

荷蘭月亮
估吓我噏乜

好L悶囉，依啲又咁易估

Btw 個問題係我根本唔明你果套點運作

有口難言

好q多貼紙了

總之，我喺度留1年，1秉後有5倍倍正股，咁未等如你地有温書會發達囉
5倍已經小

突然
發現大法四

想無私公開

講啦，但咪太明顯，0願劑雅go

唔明顯唔得
真係。。。太簡單

等450後公開

咪講話跟我買

買對家

咁你都發現左

大法四真極on9

都唔知炒得咁辛苦做乜

今日淡友post靜左好多

威囉，股神嘛，同啲女講你想要包包？等等，去m記即日…OK 了 去買hermes
係咪？

（我都想）遠比我有錢去送禮吸引，right,？
多情絲？
咬污

12 月17日。27724 升穿開牛
最多14格

13 日 27540開牛
收市放 十三格

12 日
輸兩格的

淡友post好多股神

10 號 輸四格

九號輸7 格

污污

五日 贏4 格

3 號三格

我今晚用最極端練習😈

29 日最多八格 贏5格

咁多 夾埋輕鬆24 格動物

方法
恒指小時

頭1個鐘高位 第二個鐘升穿就牛
見陰燭走牛

反之

悶悶的贏

自己back test
有結果話我知

鉛爸今日唔係做十一月大法back test 咩

未得閒
做左11月頭七日

上面真係認真架

諗諗佢

你用你嘅方法我用我個方法睇下結果得出係點
大家都係交流非挑戰
勤力嘅蜜蜂有蜜糖食

我覺得俾新人用黎練牛熊又唔錯

原來 27 似 883

有值得追求既野就唔叫浪費青春

27 係超易捉，一山腳all in

Holland moon 讀吧

係咪多數人都即日平倉

咁後日開市 牛定熊

和牛啦，個個放假

當然不是

280到未 等左好多日

未到期結急乜

你未了解
重新閱讀

等我開post

持牛到期結

持50萬股牛仔 心好亂

我唔識過夜架
唔好問我
平走無問題

肯定你果個贏

你係大戶會否咁just so

先要大跌1000點才殺到

牛 努力後未被劏

做完運動又有post 追
生活好充實

鉛兄過親夜都中伏

有熊在手連day trade 都受影響

心理壓力大

呢幾日有熊慘過食屎

我食緊

咁何必要賭呢

突然想食蝦

小心手痕

手痕又亂黎

做咩?

10km微風圖召喚

姐係咩

食蝦會皮膚敏感
皮膚敏感就手痕

手痕就會亂開倉

我就課左，不過唔知真定假，希望手足都有好西食

好重要 幫手入嚟請還押緊既手足食飯!

依加先得閒睇post
搵我？

完全係我

咬污

入m記，等2個鐘，之後贏錢去Hermes 嘅男人
係咪比有錢仔吸引

你？！！！！

我個feel
做完好似無做過咁

睇住個男人，好悠閒咁m記裏睇aastock,之後一落手，再談笑風生，之後又落手，同你講，
得了，去Hermes 買包包之後龍景軒食飯
你會“哇，我的英雄呀～”

係咪呢

我唔想咁
我想嘅係 打電話同屋企講一陣飛一個月後先返

你又唔係屍

目標想做到咁啫
有時ff 下 都無壞

今晚就知未來得唔得

但當然我係入m 記嗰個
btw貪名牌包包嘅女人 不了

話說我都冇去過龍景軒

應該係打去講，我今晚去巴黎食個晚餐，聽朝翻

咁就太chur

劉+0 嘅性感都市橋段

贏到錢去試下

Btw 州際酒店間steak house 都一流
不過五斗巴食素

做水魚未得囉
咬污
污污

目標來的，一即日成功就去1次，之後捐錢

去日本食個飯？

佢個心太軟好食

食一般野我都好開心
唔一定要食貴野

我今日仲未操練, 距離目標又遠佐一步

18：15

目標嚟，你應該同你想溝的食1次
人生1大成就

2者都唔吸引

😒好似片呢？

我會喺m記食飽然後傾完計後就走先

我雖然都達標，有1個成就，但未第2個1倍不了

真係？😏1個有能力幫你揾返你失去的喎

嗯？唔明

真
搭完過去都就夠鐘

@多謝絲

有冇興趣同我去龍景軒食 dinner

＃518

咪黐線！睇咗menu先講

努力學就自己搵得返㗎啦
我就從來冇洗過男人錢嘅

呢喥應該得傳說同莫巴可以日日1piar咁去食

講大話
你爸爸

🤫會被加分的

你約隨巴咪fit

Sorry 我講真 都冇

非gay
好多女約我的，我都推。。。

Gay test

愛情與麵包麵包我自己買得起

哇有d計

已名花有主

我地就試下咁溝多情絲

有錢之後

第二句 叻啦叻啦

冇私人非gay冇可能同你機場等上機
所以，基本上唔成立的

買架啦
千幾萬美金買到

溝條女成本咁高。。。
所以我dress down 到好似乞兒
睇邊個9眼看人低

點解字幕同對白冇一句係啱

sorry 無心

佢個第一次改做kiss

朝早炒轉牛熊，之後係屋企煲一個下晝Netflix,贏就叫deliveroo 或者pizza ，輸就食杯麵有無得諗

沒事唔洗sorry

強國睇字，我地聽

會自殘，信我。。。唔駛做非好事

食飛機餐聽講頭等既飛機餐都好正架

講真，我有機會都只試1次，真係捐出去好過

我想食龍吟多d

唔使做係應該用啲時間去做啲自己覺得有意義既事ge

盲腸一地都係

睇錯你

好難，你到我咁你就知(窮能1名，只不過有弱智技能，睇我講嘢就知（）

飛機餐點正都係飛機餐
除非你有錢到私人機 同帶埋個名廚上去

朝早炒轉牛熊，之後係屋企煲一個下晝Netflix,贏就叫deliveroo 或者pizza ，輸就食杯麵自己煮

做到再答你

我係廢物 我係垃圾

放閒日個日姐日日噤做變真廢青

改漏

朝早炒轉牛熊，之後係屋企公司煲一個下晝Netflix,贏就叫deliveroo 或者pizza ，輸就食杯麵自己煮

哩句真

好同意好長途可能會揀舒服d既機，但唔一定頭等

朝早炒轉牛熊，之後係屋企煲一個下晝Netflix,贏就贏梗
睇心情叫deliveroo 或者pizza ，輸就食杯麵或者自己煮

放假先做

我差唔多1星期5日都係咁

未食過頭等飛機餐唔知

我只係會煮即食麵

咁你溝唔到多情絲了

修練呢

如果係我我會去大學到sit 下堂

趁個樣唔太老

係，修煉股票，得閒同女食飯玩，好悶

我唔deliver 唔netfliz game 每日好禿

唔溝對的人係唔需要溝，好似係適當既位買啱股票，係唔洗溝架

渣㗎
飯我識煮，但冬天洗碗真係好係嘢

我都想有時間去學下內家拳同其他以前流傳落黎智慧

自貼1／3啦

搵啲細藝嘢做吓囉

你要feel到空間感，每出1拳都天人合1先得，否則冇用的

証明你冇睇我之前post講嘅嘢
我日日係忙到絕望呀

我明，曾經我有兩段好長時間係屋企養病同養傷，仲要無你講既嘢，又唔會落街世界都係灰色的

我專長係洗碗，係一名洗碗家

所以需要修練需要時間，有人窮一生去領悟有人一年半載就可以，是乎人既質地同有無去開始既一步

其實唔難

所以我都想自己練1套會天人合1嘅拳術套路
有1派失傳嘅8極拳同
失傳嘅羅漢拳

方法演技

諗吓好啦

放假梗係繼續限時啦
極化即市觸角

失傳真係，唉啱啱睇完一代宗師

未睇到嘛 講多次囉😢

我好耐無打過限時關卡

自貼1/4先啦

我都未
飛機食生果餐

唔準咁八卦

咁仲同唔同去去龍景軒食飯

大排檔會吸引啲

真係？

真我唔鐘意啲fancy嘢
我呢啲垃圾口吃貨 食咩都冇分別

我都係

屌 會長
我翻睇過新版 舊粵配 n 次
每年睇2次全套

咁幾時去食大排擋

五大訴求皆落實之時

係愛呀

_啦 幾時先肯畫新一話

當佢打完機嗰陣

我唔會特別坐頭等
但我一定會坐大機

部機愈大就愈定

韓國佬A380飛亞洲線

負分女無誤

忙到睇唔到 無跟無輸到
我發現我既人生都幾幸運

擺到明啦
你依家先知咩

七點四起身做功課
一開左牛牛
個女起身

依加負到幾多
幾時到底

啲分仲低過八両金

慘

正
一係唔低 一低就要最低

明明 2日夾埋訓佐22個鐘
點解仲係頭痛
瓊訓先

訓太多都會頭痛

係
今日一齊出去啦

愛丁堡見

點解訓醒會頭暈

好似斷左片咁
但係我無飲酒

係差個女朋友

美國總統特朗普在一個演說中表示，美國剛剛與中國的貿易談判中取得重大突破，將會於短時間內，簽署第一階段的貿易協議。

特朗普日前與國家主席習近平，就中美貿易、香港及北韓問題對話，並表示取得進展。特朗普表示，兩人就貿易協議進行很好的交談，指中國已經開始大規模採購農產品及其他商品，正安排正式簽署協議。

美國財長努欽早前預計，兩國代表將在明年一月初簽署第一階段貿易協議，協議文本的翻譯工作已經完成，目前正進行技術和法律層面的整理。

牛軍assemble

買牛日日賺

28500

一陣達成脅議唔好喊

升市莫估頂
跌市勿估底
空倉保平安

控制注項 高位玩火棒安心也

睇黎輸好多

係咪一個裂口送咗上西天? 今個月淡友區又換血

呢句永遠都真

其實你明白股票係設計比人升
控制注項
做淡慘過做雞
買牛日日賺

學咁多野哂尻氣咩 個個都係千跌FF症以為自己股神做淡輸錢

近排多咗神棍教人做淡輸身家

做淡係一門好高深既學問

買升幾時都係BB班
不過足夠

空倉？

真係最後贏到錢又有幾多個，連沽空機構最後都比人挾到破產

Sor，你笑緊熊

過夜心慌慌

好似樓價咁
買左既人永遠都會想佢升
未買就成 日FF佢跌

到真係跌又唔敢入

終於放飯爬下文先

樓市有得沽空沈大屍肯定瞓街

股神

咁樣睇可能變咗你同我嘅決戰咁樣睇可能變咗你同我嘅決戰
你用你嘅方法即係我舊form決戰我嘅新方法

人地大師有句講得岩
現架唔係入傳統股票既時候
要學識用工具

我都係8月開始研究點用工具

我d牛呀

你有牛熊之神加持

你就正啦

唔好行歪路就做淡就OK

不過我覺得本細可以一開始就all in極牛
到本小小大開始買正股
感受下咩叫坐貨同買賣既感覺
之後開始研究工具

我就係由抄開正股到研究工具

大師套重視成交係香港終身受用
升勢已成 唔洗坐貨靈活轉身 順勢而做

一日睇哂恆生指數成份股有幾難

贏開就係，下下極牛博一輸好難番身

自動止蝕何須心痛

終於有時間睇下股
大法一 十一月十四號宣佈避唔到 必輸

特然又語重心長噤講心得

幾k幾k咁輸 屌你la
個股都有牛熊

恆指無肉食就醒水la

我同大師
但我每日都會盡量睇哂全部指數成份股

我雖然唔同大師

首先當恆指一個月一定行到1000點但唔知方向
下個月如果上290就SC300+少量遠熊
如果落27000就部署入牛

Must win

你係傳說都係好強既trader

妹幾 日就係入市訊號

以後等跌停妹/震牛先入牛算

咁如果唔妹直接V你係咪唔入市

個問題係你點知個個係底

成交

不嬲都係唔知，我只係提出一個實際情況考下佢

天書

傳說今日講野咁relevant既

歷史圖表

可能影完女女之後開心決定提點下我地普通人

傳說: 感覺 Feel

每個人玩都有唔同方法，搵岩方法就super

屌 7條女

偶像鳩sir今日有無心水

就地正法？

屌 我唔撚係色影師有操手

我知你係專業

我唔信你做到

不過臭雞好多都有個價

我悔改左

下個月如果上290就SC300+少量遠熊
如果落270就部署入牛

不了

caped

小弟我悔改緊
唔好再話我叫G

淡友歷史書

聽日爆升500點，牛gel

小弟我轉心快過d女人

實在無輸既可能，唔通下個月見三幻咩（flag

係咪發生咗咩事？

兩萬八入左成五千股7500 嘻嘻!!!!!!

Ok all in 7200

明明你自己買熊贏錢多, 買牛就輸錢多

隻恐龍幾得意

單身後都忘記佐聖誕既感覺

人扮架

係腳呀腳膠巴召喚，係男定女既腳

我有個frd 去左2年

冬至快樂啊各位

咬污~
污污～

咬污
有冇禮物送比大家

冬至都要禮物

三個frd幾個月前不約而同都突然去，有一個就去完瑞典返黎話想再去

琴日做咗冬了

我都係所以今晚自己煮

今晚餞行扒地da bi yen lo

打甂爐？我都想烚烚吓

比大師讚我好開心

瑞典岩懶人 悠閑到cls

玩唔玩戰棋
我差唔多翻到屋企

烚海鮮同手切肥牛

都話最近好忙

清曬個6條片未

唔好提 起碼做到24號
即市都無得我炒

今日又影女未清過d片

唔怪得啦

蝦打甂爐我係咁食生菜同蝦

萬跌慶聖誕

打邊爐我最鐘意無限飲品

有冇勇士 牛腩 吓乜

@大師，有冇用的

原來係台灣，2樓咁寸係，佢哋係咪牛3中？
乜乜德國股神有冇人知

牛3發達冇乜了不起，熊到牛都冇乜巴閉
亂局贏錢先係真正王者

哩個係台灣討論區嚟

超！佢地寸乜咪又係乜吹細贏錢
個個唱返你做勇士又贏錢先係勁

好多人係咁 好串 台灣人嘅打嘴炮

但係台灣人嘅攻略教學超認真。。。
好亂

又芬達？

祝我好運，模擬決戰
試朴方法vs 易經方法

研究左成日都研究唔到易經

終於完成本應係星期五完成既操練
聽日咩 gel 好

係
不過其他都會飲嘅
果汁類飲品

我鐘意任食雪糕

睇埋上星期五, 來回出出入入佐 8~10 次左右，原來得臨收市果 1個幾鐘係做得最岩

前幾日都諗住係，但係幾日都未落，就黎夾q死

期？

聽日283

嗯
單日計埋夜晚羊佐 +500 幾點
但羊都係偏運氣居多，真係技術取勝得臨收市果90分鐘

有呀啱啱挑曬腸

忘記買

水

好膠呀成件事

個氣鍋雞如果一個人自己去食會唔會太多？

就有答案，都係厄嘅問題
中就百幾幾百點1日，厄就百幾。。。
唔想3日計贏轉贏＝贏幾百點。。。
不過有解決方法的
已諗到啲。。。
瞓半小時就會諗到
（唔同你地攰又點用腦呢）

我一個人食架

點可以無野飲

蝦滑都好正

對對, 我鐘意食伊個

聽日牛gel

其實最難係不停 mon 市

瞓醒，已經有8成答案（ 自學睡夢羅漢拳咁 ）
原來好耐之前已經有呢個方法。。。亦都執行緊
唯一一個方法 100％唔會輸，長遠仲可以贏好多點
Btw 呢喥做乜得朴吧同。。。盟巴。。。屌個名到而家都未記得認真討論，
，元巴噚晚已認真元，抽水王呢？

莫大師應該識，不過即時就未知

我就易經買法

咁又唔駛，不過睇你份工會否得閒上得網。。
又唔駛用紙筆計數。。。

完全fail

元巴@你的方法可以話對可以話錯
但肯定食唔到大

其實你已識
貼紙，你的期權咁勁
（聰明人＋有緣＋中實讀者有fuck 了，極大tips）

就係整蝦滑，噤醒既

原來大師都睇唔明

屌屌屌

嘻
比你講一講我都想食

同夜期+1大法一樣

隻抽論，當1星期計，當朴vs 我vs 元
(註：抽水王＝我，佢跟得女貼， 傳說係傳奇，不了，大師unknown，其他人非經常上水unknown)
1日對決排名
經常v型： 我 朴 元
Dh dl 忽然中途出現之後收dl dh 型：朴 元 我
Dh dl 出現型： 我 朴 元
和局：元 朴 我

明嗎？？

食食食食食

你？我
所以

明元朴，但五斗巴係易經？

冇，代表教學元了，不再需要由0講起
新的開始，
易經太勁
好似冇人旯
加上元巴星期5挑釁
今 藉著瞓覺 夢中 偷學睡夢羅漢拳易經
已略知 8 9 了

咁都叫挑釁
分享下經驗者

唔岩聽小弟為有收聲

我其實想改個名

對，屌，未講重點
和局對決 朴 元＞我 因我不會出手，即有機會0注
大上落 我 ＞＞＞ 朴 元
平地1聲雷 型 朴＞我＞ ／元 ＞我 睇 彩數，我有機不出手

所以，看官們，結論係乜

講笑者不知幾有用，冇你聽日／1落場5日內1定仆街

你不知幾有用 否則點分你朴我 3派 （傳說已傳奇了，大師unknown ，其他少上水不知）

聽日落場呀你？

今年得返三日市 等多三日啦

結論係我黐線了🤪

好，諗多幾日，1月可以
可以話， 卡通片，反汁劍神就係答案
莫大師已經係答案

變卦代表。。。？

點解竟然無人捉我虫話有四日市呢

做乜改方法，改就唔係朴派了

因為相信

錯了，整定點會有變卦？
乜都講 留有餘地
易經嘅留有餘地 好特別
係以 為方法

因為我冇數

唔係 5 日咩

當然，如果有人全中就已經係香港頭10嘅富豪了

證明還需努力
近期卡晒關

24同31號得半日市 加埋當1日(?

多了解好啲，邊個知我地底泥出身，可以乜都唔識下打份風留工

大家都收爐
其實年尾係咪真係有影響？

好記得我第一次咩都唔識買股票
12月31前升到無逼
1月2號即刻掉頭急跌
輸得好慘

正常，最後1步邊有咁易，破就上天堂了

追 11到農曆新年論

命定既自由

錯！

聚沙成塔

又錯

你真係 都係個痴線佬

講埋畀你聽

你笑未得囉

從來唔買
又要研究多樣

我又 merry christmas 了
沖個熱水涼 cool down 下先

會仆街囉
朴元我大師 都換有勝敗
尤其我

元巴最醒
冇佢我唔會記得遠古嘅idea

撚屌 D野要做到1月10幾

唉

Place 呀～

你影啲好sexy女女
會否有反應之後會否對方可憐你幫手

等我研究埋嗰2成先
呢個冇筆唔得

有冇人睇過反汁劍神？

影到無感覺
唔知係咪對得太多

係

傳說巴身經百戰，應該唔會噤易破防

長期我莫大師抽水王dr不嬲都有報
大家差不多
唔同係佢地會擔心未來，我話之佢

至於即日。。。
威囉，做世上最勁最聰明嘅人，笑人囉
買包包溝女，話佢知你不敗佢話～我的英雄呀

我

壞了？好似乜上由嗰啲圖

唔應該止蝕的

咁最後點打贏條女

🤫

唔係100%??
2,成係乜

即日之傳說

又係時候訓
聽朝準時返工做社畜

今日話厄未解決，始終會max厄2，對比你地／舊方小好多了
厄1就會極大delay之後請睇今日10點後黐線留言
已知89，但我唔想5日對決會輸點

我之前嘅弱點，基本上中2次招了，係厄

無視我問題

不過根據我一個月來既觀察，

1唔同交易時段需要既止蝕點數都唔同

用時間黎決定係極傻子
自己諗下喵問題

2 有時仲要考慮埋高低水。
高位水可以三個字內由高水十點變三十點
水位高低好難出即日代表意義

聽晚我即翻個黑期報倉先

[member]我有好多次係報完倉, 然後改唔切止賺 #:~(#lm2xm#:~(#lm2xm[/member]

有信心係唔應該止蝕

止蝕係懦夫既行為，佢夠膽跌我夠膽溝

求 GIF ^

做咩罵人啵

我8 9 點試過紙上對答案，對1次已經知未來有問題
3年後有1千幾百萬（幾萬起compound ），之後無限金錢冇問題
但即日呢啲咁 世上最大嘅能力。。。仲差 1 2成
好快就解決到

咁就唔知，但唔930出手可避免亂局

咁他日中港美係熊1呢
咁你三更貧四艱苦
唔可以斬腳趾避沙蟲

觀察力上升了

黐線，你咁講熊1係乜都唔知

忘記咗，睇返先得

好彩你冇畀開呢個問題

好練多三五個字之後
修煉

我忘記咗個結局

咁你即係識晒

就成功

我開頭通常都係豬多

淨係記得d珠比返神龍

戰果
（Aasrock 互動圖表，將時間軸嗰行放到bar 底，露出好少個控制粒，由盡開始慢慢往右方）
全勝，12月16至20日 內贏around 500 點
第1次設計個方法，表達實有偏差，但已係最極端少點數

而家check 埋2個case
1個易經1個舊
明天不落場，會tune個方法
舊form 即3條件 vs 易經 vs 2溝
屌！我想修煉

應該1月會日日贏和

一笑的確能解千愁 多謝你啦

開市走貨時間又到

報答
咬污
污污

講左咁耐一張圖都無點討論

？你話絲圖讚同
你問我圖表就咁咪乜都睇晒

煲佐壺熱水, 飲個熱茶先

絲圖
睇唔明你D野

為咗有報答㗎咩

點解要有圖 又唔係討論我
負分女係唔洗圖都要負分der

你信有無私分享?

奈奈一張圖KO左我

我到今日都係唔知佢咩樣

我唔係佢

人本性自私 豈有無私之談
只係我實在無以為報

影對腳加id

我都唔知咩樣不過又白對腳又正

係，操作有問題
要3部
要簡化
3case已check 1個好意外。。。好黐線，贏得仲多
我熄晒所有分析呢個要買完立即反手

仲有2個case

唔緊要，當你未來贏返啲錢就當我係英雄先
咬傷
污污

我唔會做呢啲嘢
好人好者自貼做乜

自貼就絕對唔會㗎啦
你唔嫌棄嘅話 請你食飯
不過 到時先算啦

好撚多野做呀

1001